有無人snapchat 淨係同一個人傾計

覺得自己好毒
其他人send 野嚟都費事開

正常

有冇人可以同我sc

我都係咁

作為毒L表示Snapchat得一個人仲要大約一個禮拜先講一兩句🤣

Me,
但已經冇用幾年